投訴有人喺時事台出廣告+殘體

打算离开香港了？你的香港手机号怎么办？

睇嚟開始比搵生意